一人一個覺得好靚好霸氣嘅招式名

磚：

講明先，意思係只係覺得個招名靚同型，唔一定要個招真係好厲害

表蓮華

鏡花水月

星光連流擊

霸王翔龍擊

沾衣十八跌

猛虎落地勢

龍舟掛鼓

這招應該夠霸氣了吧

星爆氣流斬

六杖光牢

降龍十八掌

珠穆朗瑪峰傳球
俄羅斯長毛象戰術

地爆天星

揸波龍抓手

天外飛仙

敵將 is doctor lee!!!

十二王方牌大車拼

電光石火

電話禁極刀

認真毆打

認真：崩星咆哮炮

邪王炎殺黑龍波

大地之號怒！

龍虎亂舞

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

終極膀胱劍

破冰轉身

爆袋分屍殺
認真一拳

滅蒼生

天空霸邪 魑魅魍魉

飛雷神

橡膠橡膠 槍！

席席bird極

積屍氣冥界波

妙手空空

九空血蓮池

靚女唔痾屎

烈火賓周毒龍鑽

爆碎重落下

真。流星蝴蝶劍
鳳翼天翔

超級霸王電影彈
石破天驚拳
明鏡止水
Shiny finger

唔洗回啦 呢d po過左2頁都冇人會睇

Gundam g fighter d招名改到好撚霸氣

夜凱

華光耀劍峰

絕對貓科時間

銀河星爆

零地點突破

劍廿三

靈犀一指

面目全非腳

無敵風火輪!

籃球雙層巴士戰術

萬象天引

風捲殘雲

冇槍頭既霸王回馬槍

唔記得叫咩名
得個人頭既衝擊波

天馬流星擊

超級霸王電影彈？

鴛鴦乾坤扭紋鎖

猛虎落地勢！

爆碎牙點穴

認真來回跳

瞬獄殺

Kamehameha

還原靚靚拳

第一秒就諗起呢個

霸王硬上弓

派派幫幫抱哇抱哇抱～

迴轉壽屍

巴黎鐵塔反轉再反轉再反轉再反轉

烈焰龍卷射球

亢龍有悔

白必圖 連過兩關一射破網

蜘蛛騎乘位

老漢推車

巨鑽爆擊

天翔龍閃

飛燕還巢

屍骨脈 早蕨之舞 !
魔笛 夢幻音鎖 !

一拳超人既一拳

ZA WARUDO ! TOKI WO TOMARE !

巴黎鐵塔反轉再黎轉

龍鎚閃！

阿修羅霸凰拳

帶馬歸槽

寵寵寵寵寵

廬山升龍霸

乾坤扭紋鎖

剛腕大裂斬

6:17 好奇怪但係又幾型

回天劍舞六連

奪命教剪腳
十字死光
反彈冇回頭

真 流星蝴蝶劍

轉身射個3分波

如果電話亭

化骨綿掌

我會，不過咁耐都未有「曙光女神之寬恕」

瞬獄殺
一瞬千擊

ザ・ワールド

係咪聶風嘅招式？

霹靂雷霆震霪霧

絕命火焰

神威

閻王三點手
雙龍破極

Delete End

型

霹靂雷霆震霪霧

靈霞霓電霸雲霄

有無人識

派派邦邦 譜丫譜丫譜

臨兵鬥者皆陣列在前 誅邪

咩人出？

永遠都燒唔到人既火遁．毫火球之術

落石刺插電卷手裹劍

月牙天衝

卡盾．果卡Q囉蜘蛛

蝴蝶穿花七十二式

Child登竟然有人識

凱四招技 由朝早到夜晚
朝孔雀、晝虎、夕象、夜凱

別天神
尖尖碰碰拳
華光耀劍鋒

我佛你

呢招仲型

樞機返還之光

七字真言

氣功神泡
滿天花雨
天罰火勢
一擊必殺
召喚熊貓

出處係

鳥巢驚魂

羅莾世界

虛狗炮

小新既柔軟彈彈

避開！比卡超！

獸神沖擊

仲有係 動感死光！
Bi。。Bi。 Bi

屌 慢左

爆速連合·爆龍十二翼

使用爆裂之劍以及音速之劍所產生的合體技。在瞬間交叉使用爆裂之劍後及音速之劍所產生出威力強大的音速爆彈，再連續放出十二發徹底燒燬目標。

神羅天征
萬象天引

靈光鏡反衝

千本樓 景嚴

渣波龍爪手

千本櫻

曙光女神之寬恕

羅莽連彈

烈焰火爆之昇龍雄霸拳

Tamama衝擊波

漫天花雨

鴛鴦扭紋鎖

魔古忌流:煉破反衝壁
南斗鳳凰拳奧義:天翔十字鳳

荷電粒子炮

到依家都唔明咩係荷電粒字

嫁衣神功

千手觀音

激鬥戰車 華光耀劍鋒

我要返工呀 唔洗搵食呀

連續普通拳

月經
怒濤斬魂劍

錯link

呢個先係

揸波龍爪手

我比較鐘意呢招「獅子咆哮彈」

方太～～～～～～～

教煮餸！！

太陽之手甲over cold

還原靚靚𣳾

直直bird極

出處？

咩黎？

巴打你作架？

青蓮劍歌

即係青狼發電？

奪命較剪腳

三千一穿明王破斬

奪命較剪腳
怒濤斬魂劍
障壁深紅

天照
呀媽踢nuts

Another one bites the dust

認真一拳

超級霸王電影彈
石破天驚拳
明鏡止水

魔法舞台陣

咩動漫 好熟

巴奧!!!薩基路加!!!!

地獄搖籃都正

應肚即飛

千年殺

一定係古惑仔鄭伊健既風神腳

我有咗

Aurora Execution

United States of Smash

千本櫻景嚴

大海無量

四八四

超級無敵我愛你
我佛你

黑龍蓋世
萬佛朝宗

旋風地堂腿

別天神

十萬伏特

空氣炮

神羅天征 萬象天引 地爆天星 全部招式都好型

你啊媽個波罩你

劍來

乾坤一擲點睛

奪命鉸剪腳

高熱火焰

弓

隨意門

電腦大爆炸

搵食啫 犯法呀？

佛怒火蓮

雙重極光波動

雷天大壯/雙壯
雷速動

超級無敵我愛你

我佛你

天上天下唯我獨尊

虎落

大紅蓮冰輪丸

霸天屠龍斬

零式爆破

無式

瞬雷天閃

風火山林
不動如山
一柱擎天

明鏡止水

比利卡比利那那 泡泡利那比比路多

神羅天征

朝孔雀 晝虎 夕象 夜凱

弧月拳舞
西海道虎鐵
醉夢縛天之舞
怒濤斬魂劍
破軍孤影斬
百鬼靈衰撃
白虎妙王返
地脈流虎咆破

我即刻諗起king果招 有冇人記得叫咩名

默示錄擊

投訴之刀

千鳥 雷切

破邪顯正 | 一天

木葉 體術奧義 千年殺

靈丸

等離子光速拳

見切斬

天下本物霸唱

帝王引擎？

雷霆霹靂震霪霧
靈霞霓電霸雲霄

霸腿

頭先上網睇左

煉獄無雙爆熱波動炮

麒麟之術 雷走獸之術

北斗爆奶拳

焰分噬浪尺

弧月拳舞
酔夢縛天之舞
百鬼滅衰撃
白虎妙王返

識你老母啊
拍

積屍氣冥界波
唵
天舞寶輪

霸腿
一將功成萬骨枯

佩恩既招式
神羅天征
萬象天引
地爆天星
通靈·外道魔像
外道·輪迴天生之術

雷祖

其實七式都好型

式神個套野既全部招名

超究武神霸斬

一瞬千擊

電光毒龍鑽

魔貫光殺砲

電光毒龍鑽🐉

死神一堆勁靚名

緋色十六夜

哈雷彗星大S時射球都冇人講?

凶王凶亂破碎陣

傲寒六訣

獨孤九劍

Allahu Akbar

去去賓周走

華

天照

車厘龜頭擊

巴奧。薩基路加

ching侵磨較叉燒包

飛龍探雲手

成套野冇一招個名唔型

炎尾咩咩咩舞

流星火雨橫掃千軍

畀你講咗

屌你老母冚家剷

觀音坐蓮

阿修羅閃空

虎翔霸

我個名

中國古拳法 心理戰術

巴奧。殺基路嘉

無月
死 獅子歌歌

洪荒·開天闢地

暗黑雷瞬拳:六獄暗黑雷光波

天翔龍閃
火中天津甘栗拳
滅殺瞬獄殺

次元霸王流

白金之星 渣握盧

I am rich

神魔滅絕衝

一嘢轉身射個三分波
雞蛋六隻，糖呢就兩茶匙

SAOCKER BREAKER

奧義·三千世界

五筒扮四筒

屎眼毒龍鑽

龍王

百鬼滅哀擊

宇智波反彈

交叉天空斬

下咩下咩哈

展翅射球
個名好威 但係實際好on9

破邪流星嵐

Rider Kick

紅燒鵝掌

一籃子因素

天馬流星拳

西海道虎鐵

龍皇命壞破

納爾遜式鎖

浪子回頭
附骨之蛆
蒼松迎客
三燕投林
月迷津渡
無處藏身
東風浩蕩
旋風斬
萬佛朝宗
怒劈華山
闖少林
摧心裂肺
分筋錯骨
野球亂舞
如封似閉
毒蛇出洞
橫掃千軍
烏龍翻江
穿雲見日
風馳電掣
寒冰疾風
萬箭齊發
破天一箭
流星趕月
百步穿楊
漫天花雨
心驚肉跳
七月流火
天羅地網
銀鞍照白馬
太乙三才陣
枯木回春陣
寒梅劍陣
伏魔陣
神行百變
蜻蜓點水
一葦渡江
霹靂真氣
天雷破
風雷破
太清真氣
移花接木
吐納法
寒冰真氣
風刀霜劍
雪燕歸巢
紫霞真氣
大漠孤煙
紅蓮吐焰
穿雲裂石
金鐘罩
鐵布衫
破魂擊
懾心擊

太極鐵山靠 猛虎硬爬山

天地開闢裂武人

愛心攻擊

洪荒 • 開天闢地

比利卡比利那那抱抱利那比比路多

484

咁耐都未有人講
薩基路加！！！

鴻雁追月

華光耀劍鋒

花鳥風月

飛仙九勢
小無相功

反智轉身

追形截脈

狂風掃落葉
佛滅

G抄

OG真係一流

雅典娜之歎息

龍拳

惡鬼纏身 インクルシオ Incursio
出處：斬！赤紅之瞳

乞衣煲飯

默示錄擊 一百分之一

華光耀劍風

認真毆打
認真往返跳躍
認真掀桌
認真頭槌
連續普通拳
流水碎岩拳
旋風斬鐵拳
轟氣空裂拳
交牙龍殺拳
怪害神殺拳
冥體震虎拳
冥體鳳昇拳
冥體空龍拳
KING流氣功術奧義「煉獄無雙爆熱波動砲」
十影葬

火遁．豪火滅卻
須佐能乎
因陀羅之箭
木遁·樹界降誕
木遁·花樹界降臨
神威
天礙震星
地爆天星
萬象天引
神羅天征
伊邪那岐
伊邪那美
月讀
天照
別天神
八門遁甲之陣
夜凱
夕象
飛雷神

千本櫻景嚴
巴奧•薩基路加

炎殺黑龍波

去去春袋走

冥道殘月破

升龍霸
虎翔霸
鳳凰展翅
穿心箭

屌你老母 居然無 怒劈華山？

華光耀劍鋒！！！

去喇！死馬騮！

曙光女神之嘆息

淫龍飲奶

伊邪那岐

天堂之手

上帝先啱

交稅奪魂掌

鷹擊長空
七星聚首
萬劍歸宗

冇千年殺？

lf2

白虎亂月

真流星蝴蝶劍

去去武器走！

會心一擊

羅莽三千世界

惡魔逆火
孤高的中鋒

龜波氣功

九山八海 無我不斷者 "三千世界 "!

龍舟掛鼓
半隻燒鵝脾

淺井死光

粉身碎奶掌
奪命追魂mit

奪命追魂call

葵花點穴手

火中天津甘栗拳 爆碎點穴

帛金之星：
哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦

屌你老母十五式

哈雷彗星大S射球

天翔蒼破斬
殺劇舞荒劍

黯然銷魂掌

天水圍奧米加咆哮獸

無敵風火輪！！！！

修羅之門

陸奧圓明流
裏·蛇破山
飛燕三連腿
無空波
四門·朱雀

竟然冇電童份

亮劍

真武大霹靂

邪皇炎殺黑龍波

宇宙旋渦

原暗·宇宙終結

第一個諗到

月影波光大劈手刀

八兩金：皇極驚天拳

b字抽擊

上帝之手

一瀉千里

謝霆鋒既風火山林

如雨露千針
霧露乾坤網

百發百中穿心龍爪手

龍璇轉

超級霸王電影彈

八稚女

超級無敵我愛你

超魔重力斬

筋肉強打！

百萬輪迴貓

Athena Exclamation

就係為左睇呢個

神砂嵐

中二病飛影嘅招式名都幾型
邪王炎殺煉獄焦同邪王炎殺劍

砲台山戰術

天地同壽

EX
CALIBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAR

係都閃光雷刃擊啦

火葬砲

tamama沖擊波

螺旋閃光超輪舞吼叄式

無敵風火輪

我佛你!!!

果加果get get

昇龍拳

禁千貳百拾壹式.八稚女

slip

尖尖碰碰拳

八荒六合唯我獨尊

魔貫光殺炮

波野波羅me

沙加 天舞寶輪

讚美聖母瑪利亞傳球
惡魔飛龍
惡魔激光彈

破壞光束

破風真空魔球

東風浩盪
銀鞍照白馬

雪燕歸巢
紅蓮吐炎

飛雷神二段式

唔係
初中個陣識到條濕鳩
無啦啦自轉兩個圈嗌住呢個名一拳打埋黎
痛到仆街

竜巻斬艦刀‧逸騎刀閃

讓世界感受痛楚

神‧羅‧天‧征

雅典娜之驚嘆

獅哮功

final flash

惡魔蝙蝠騰衝

風之傷
獄龍破

烏鴉坐飛機

三七氣流一開

皇帝企鵝3號

天殘腳

唔係唔講misdirection呀

普通攻擊

如來神掌

幫我撐十秒！

怒濤斬魂劍

惡魔蝙蝠幽靈

伸縮自如的愛
鱗粉乃愛泉

無睇到上面
不過我睇到個標題，第一時間已經捻起「我佛你」

Bleach啲招名都幾型
殘火太刀- 火火之十萬億死大火葬

殺基怒加

蕓蓋亞能量炮

虎超冰擊

半邊燒鵝脾

追唔哂post
星落出左未？

津路水炮

出招個時係好有霸氣，但個名就冇咩意思

邊個出

大陸嘢都出埋

咩漫？

咩套嘢？

二刀流

君臨者啊！血肉的面具，萬象‧振翅高飛‧冠上人類之名的東西啊！真理與節制，僅以爪立於不知罪的夢壁上！
破道三十三！蒼火墜！

書 三分球神射手

龜波氣功
魔貫光殺炮
界王拳
萬國驚天掌
葵花向陽
純陽無極
移花接木
亢龍有悔
飛龍在天
棒打狗頭

係喇thx bro

罪無可赦之人

大陸仔？

不用分這麼細

閃光雷刃擊

索命咒 啊哇呾喀呾啦

Explosion

一大·三千·大千世界

仲未有乞兒煲飯

竟然咁都耐冇人講.....

他媽的磁場轉動---九十九萬九千九百九十九匹力量！！

海虎爆破拳

九天雷祖

三千世界

龍卷斬艦刀 逸騎刀閃

狼星劍光破穹蒼

虛閃

天上天下惟我獨尊

無限劍製
熾天覆七重圓環
登龍劍
星龍劍
天空幻龍波
皇龍雷激波

北斗有情破顏拳
有情斷迅拳
天將奔烈
秘孔新血愁
無想轉生
天破活殺
飛翔白麗
天翔十字鳳

冰火五重天

靚咩？霸氣咩？

跑得俾荷米斯還要快

hunter

連華光耀劍鋒都無

地獄真昇龍
地獄燕舞殺
地獄龍飛翔
地獄龍影拳
殃殞天降
地獄永死魔王拳

施丹轉身

九淺一深

脊脊bird極

瞬間決定路線

點少得教宗大人ge "三位一體～大三元"

巨龍壓洞

流星一條

銀鞍照白馬

Chakalakala in you

破壞光線

毒龍鑽

渣波龍抓手

浪花斬鐵勢

啪啪啪

Judgement knight of thunder

龍神丸 多燃劍(登龍劍)！

一大三千
大千世界

我哋係妖精的尾巴！！！

地藏伏羲箭

天下無雙飯綱舞
絕式．皇牙天羽斬

半邊燒鵝髀

龍旋轉

斯巴達飛踢

斜....波 飛影出嘅

蓋亞能量炮
絕對冷凍氣

石破天驚love love拳

死神圓舞曲

夢冰月天

燕返

巴奧·薩基路加

禁千弐百拾壱式 • 八稚女

以現階段統計，「薩基路加」同「我佛你」叮噹馬頭

去去冇氣走

一劍化三清

去去武器走
空空.違忘

界。王。拳

八刀一閃

weeeeeeeeee

認真：獅子歌歌

呢招不得了

盧山昇龍霸

大陸嘢都靚？

龍捲斬艦刀
衛星微波炮
修羅旋風拳
破滅魔劍
超重弧光

我要讓世界感受痛苦，神羅天征！

OU極
直直bird極

乞衣煲雞

比利卡 比利那那 撲撲利那 比比路多

男上女下

God Finger!

煉獄無雙爆熱波電炮

source: 百度P4L4C3℃

*波動

帝王引擎！

悲痛莫名

El. Psy. Kongroo

極限光流

殺機路加

麻麻地

巴奧薩基路加

泊大巴

撕淌三步殺

居爾一拳

天上天下念動破碎拳
風起雲動拳
真流星蝴蝶劍
火火十萬億死大葬陣

倚天切 屠龍斬

靈丸
剪刀x石頭x布
連續普通拳

其實個名原本咩意思？

忌廉血滴子

國士無雙十三面
天地創世

打麻將

係 小泉

誠實豆沙包

蓋也能量炮

[SIZE=6]流星爆發

石破 LOVE LOVE 天驚拳

白夜調
冰繭星霜
灼爛炎帝

猛虎射球

投擲地球

單刀橫傳
底綫傳底

雷霆戰虎

雷獸型好多

斬艦刀。逸騎刃閃

天上天下一擊必殺炮

金手指

我
佛
你

黑暗兵法，公子獻頭

誅行斷罪
華光耀亂鋒

天
舞
寶
輪

原子光速拳

武器走走去

猛虎落地勢！
魔犬慟哭破！

巴奧。撒基路加

日月無華
氣吞天下
刀中不二

亂擊雪月花

北斗龍擊虎
南斗虎破龍

燃燈流仙術究極奥義・営鎮抱一砲

推

ロードローラーだ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

七花百裂

無無明亦無

幾型，係咪天下嘅無名出架？

燕返
奔雷手

係爛尾既通靈王

final kame hame ha

雷切 其實都ok

真心鐘意睇加旋出招

前列腺煞車

霸氣

別天神
降龍十八掌
乾坤大挪移

氷火五重天

無二打

九天十地菩薩搖頭怕怕霹靂金剛雷電掌

居合斬
燕返
迴龍釘
龍牙
雙龍搶珠
龍捲風

你呀媽個波罩你

講到靚一定係 燕返

其實燕返係一招太刀既招式，由刀客佐佐木小次郎所創
傳話燕返係佐佐木小次郎周遊列國修煉既時候，喺一座山上面拔刀斬殺飛梗既燕子之後收刀入鞘，之後領悟出嚟既刀術絕技，即係瞬間來回揮斬1刀的超快拔刀術，而且刀身極長可以極遠距離斬中敵人

「雷切」 同 「燕返」 係咪有咩關係？

無

魔犬慟哭破

怒漢棍撞棍

海底撈月十三幺

𣊬天殺
九頭龍閃
天翔龍閃

老漢推車
傳教士式

黑棺

皇者令。
霸者令。
超絶霸。

落雷

完!

charged particles

花式拉布

惡即斬

普通拳

疾風三連擊

黑色三連星都正

反覆橫跳

要入gas

咩黎

連環普通拳

頂

邊個出？

炎王暗殺黑龍波

疾疾，護法現身

一氣化三千

你係咪記錯啲咩？

巴打中過未？